\documentclass{beamer} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usetheme{Madrid} 
 
%Information to be included in the title page:

\title{Sincronización automática de movimientos labiales para programas de animación mediante análisis de audio en español}
\subtitle{Trabajo Especial de la carrera Licenciatura en Ciencias de la Computación}
\author[Matías bordone] % (optional, for multiple authors)
{Matías Eduardo Bordone Carranza}
\institute[FAMAF]
{Facultad de Matemática, Astronomía y Física\\
Universidad Nacional de Córdoba}
\date{2014}
 
\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage portada
\end{frame} 

\begin{frame}
\frametitle{\'\i ndice}
\tableofcontents
\end{frame} 


\section{etapa No.1} 

\begin{frame}
\frametitle{t\'\i tulo} 
los sueltos einzelnen Frames tengo que tener un t\'\i tulo 
\end{frame}

\subsection{subsecc\'\i on No.1.1  }

\begin{frame} 
sin t\'\i tulo algo falta
\end{frame}


\section{etapa No. 2} 
\subsection{lista I}

\begin{frame}
\frametitle{lista}
\begin{itemize}
\item la introducci\'on del curso  \LaTeX{}  
\item curso 2  
\item el trabajo y presentaci\'on con  \LaTeX{} 
\item Beamerclass 
\end{itemize} 
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{lista con pausa sola}
\begin{itemize}
\item la introducci\'on del curso  \LaTeX{}  \pause 
\item curso 2  \pause 
\item el trabajo y presentaci\'on con  \LaTeX{} \pause 
\item Beamerclass 
\end{itemize} 
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{lista con pausa}
\begin{itemize}[<+->]
\item la introducci\'on del curso  \LaTeX{}  
\item curso 2  
\item el trabajo y presentaci\'on con  \LaTeX{} 
\item Beamerclass 
\end{itemize} 
\end{frame}




\subsection{ista II}

\begin{frame}
\frametitle{enumeraci\'on o la lista de n\'umeros }
\begin{enumerate}
\item la introducci\'on del curso  \LaTeX{}  
\item curso 2  
\item el trabajo y presentaci\'on con  \LaTeX{} 
\item Beamerclass 
\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{enumeraci\'on con pausa sola}
\begin{enumerate}
\item la introducci\'on del curso  \LaTeX{}  \pause 
\item curso 2  \pause 
\item el trabajo y presentaci\'on con  \LaTeX{} \pause 
\item Beamerclass 
\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{enumeraci\'on con pausa}
\begin{enumerate}[<+->]
\item la introducci\'on del curso  \LaTeX{}  
\item curso 2  
\item el trabajo y presentaci\'on con  \LaTeX{} 
\item Beamerclass 
\end{enumerate}
\end{frame}


\section{etapa No.3} 
\subsection{tablas}

\begin{frame}
\frametitle{tablas}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
\textbf{momento} & \textbf{docente} & \textbf{t\'\i tulol} \\
\hline cuatrimestre de invierno 04/05 & S. Frank &  primer passo con  \LaTeX{}  \\
\hline
cuatrimestere de verano 05 & S. Frank & \LaTeX{} el curso \\
\hline
\end{tabular}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{tabla con pausa}
\begin{tabular}{c c c}
A & B & C \\ 
\pause 
1 & 2 & 3 \\  
\pause 
A & B & C \\ 
\end{tabular} 
\end{frame}

\section{etapa No. 4}
\subsection{bolque}

\begin{frame}
\frametitle{bolque}
\begin{block}{t\'\i tulo de bolque}
texto de bolque 
\end{block}

\begin{exampleblock}{t\'\i tulo de bolque}
texto de bolque 
\end{exampleblock}

\begin{alertblock}{t\'\i tulo de bolque}
texto de bolque 
\end{alertblock}
\end{frame}

\end{document}

